# Calculadora de tinta

# Sobre

## O projeto foi criado com o intuito de facilitar o calculo de contidade de tinta para pintar um comodo com todas as mediadas das paredes e tendo posibilidade de colocar porta e janela em todas elas 
## a intenção era de que o projeto fosse de facil entendimento e simples para usar

# tecnologias ulitizadas

- HTML
- CSS
- Javascript

# ATENÇÃO 

## O projeoto nao foi concluído por algum erro que nao encontrei